[7.27] 若警方仍向他批出不反對通知書，一切嚴重後果全部由警方負責。

警方係咪會正式向鄉黑投降？

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍